In een dergelijk geval was het gemakkelijk om op te lopen de straf; ze had slechts moedwillig haar studies verwaarloosd, en dat was ze zeker om het te krijgen.
Dit deed zij dienovereenkomstig, en het resulteerde zoals eerder.
Toen ze werd vrijgelaten, snelde ze naar het zomerhuis en zonder voorrondes, riep mij op om haar direct te neuken; en een zeer vergelijkbaar De scène volgde op wat er gebeurde toen Lizzie werd gegeseld.
Mary maakte echter geen plaats voor het onbeheersbare verlangen om te gooien zichzelf in de armen van Miss Frankland zoals Lizzie had gedaan.
Miss F., als gebruikelijk, stopte met pensioen in haar kamer nadat de straf voorbij was, en was laat naar beneden komen, met hetzelfde rode gezicht en opgewonden oog.
